有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

差5萬3千，截止日期17/1/2020
聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境

其餘13個聯署，更新日9/1/2020

欠34萬8千，要100萬先達標，大家努力簽署🙏💪
(1)要求常設仲裁法院調查香港警察的非法武力

欠83萬8千，要100萬先達標，大家努力簽署🙏💪
(2) 呼籲日本議員開始討論《香港人權與民主法案》

(3)投訴江永祥失實言論及游乃強調職安排

欠89萬1千，要100萬先達標，大家努力簽署🙏💪
(4)取消楊潤雄的家庭成員的澳大利亞國籍

(5)譴責警方於崇光百貨一帶無差別拘捕市民

NEW 欠93萬3千，要100萬先達標，努力簽署💪🙏
(6)授權英國廢除《中英加入宣言》。恢復她對香港的管轄權

NEW 欠9萬5千，截止日期2/2/2020一
(7)作為中美第二階段協議的一部分，呼籲在香港增加真正的雙重普選

NEW 差9萬5千，截止日期2/2/2020
(8)《香港人權與民主法》是時候進行評估了

差8萬7千，截止日期1/2/2020
(9)香港普選計劃

差8萬4千，截止日期28/1/2020
(10)對香港警察和官員及其直系親屬施加旅行禁令

差6萬3，截止日期27/1/2020
(11)北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

差9萬，截止日期24/1/2020
(12)禁止匯豐銀行進入美國金融系統，以協助其處理各種侵犯人權行為

差5萬6千，截止日期24/1/2020
(13)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

點會唔夠人架，歹劣人冇理由唔想老甴個女番歸

Push

幫手推上

幫手推上熱門

1.19

Signed and push

有冇去email嗰度confirm?

有阿

用下腦都知老美唔會喇
有敵人個女送上門係手,有得捉住佢痛腳
而家叫放生佢?有病咩

咁你都可以簽埋下面個13份喎

7-12簽晒
其他個D就不了
change根本冇約束力
13就係facebook問題
純粹建議,呢D真係簽重要野就好
1條蛋散狗都開1個
上次德國要吹晒雞先得,就係太多呢D連署,
點解而家連署慢左咁多,咪就係因為簽署疲勞
岩唔岩聽都好喇,呢個係現實黎

我明白啊
所以我哋依家唯有push多啲
希望唔可以提起返大家嘅motivation

D Grammar...
不過照簽照推

不完美，可接受，要改善

差5萬6千，截止日期24/1/2020
(13)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

Closed!?

係⋯

推